唔想身邊既女性朋友變咗公廁係咪有問題？

雖然嗰啲女性朋友無得一齊做情侶，但都唔想比其他毒L破佢地處，其實應該唔理佢地定一知有黃色野就出聲阻止？
利申 sor for 1999
利申 HK加油

你管得幾多，個格on9邊有得醫

屌你啦借黎破處都唔得

佢哋自己都唔錫身 你又可以阻止到幾多

係
人地做公廁關你撚事咩

你邊位？

關你咩事

毒L點會破到佢處呀你先係個毒L下話
呢啲提過就算喇 再講實嫌你煩

唔想還唔想
但你痴線到阻止就有問題囉
調返轉，條女搵你做sp你得唔得先？

女人唔可以有性需要？
唔洗解決？做足安全措施咪得囉

人地既處
應該唔關你事

禁題寫公廁
內文煮畀毒撚破處

你噏乜鳩
你又憑乜阻止

公廁係呢個意思？
你係覺得佢哋進展太快
定個男仔份人唔好唔值得獻身定點

如果原因只係毒撚
只要你朋友中意又諗清楚曬
又有咩所謂